\documentclass[a4paper,openright,12pt]{article}
\usepackage{epsfig}
\usepackage{dcolumn}
\usepackage{bm}
\usepackage [T1]{fontenc}
\usepackage [latin1,utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsxtra}
\usepackage{color}
\usepackage{amssymb,amsmath}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{graphics}
\usepackage{psfrag}
\usepackage{epsfig}
\usepackage{float}
\usepackage[a4paper]{geometry}
\geometry{top=1.0cm, bottom=1.0cm, left=1.25cm, right=1.25cm}

\begin{document}

	\begin{flushright}
		Universidad de Guanjuato 
	\end{flushright}
	\begin{center}\rule{0.9\textwidth}{0.1mm} \end{center}
	
	%Añadir datos correspondientes de la practica y nombre de esta.
	\begin{LARGE}
	\begin{center}
	\textbf{Pr\'actica \#: \underline{Nombre de la pr\'actica}}
	\end{center}
	\end{LARGE}
	
		%Se presentan los objetivos de la practica
	\section{Objetivos:}
		\begin{itemize}
			\item 
			\item
		\end{itemize}
	
		%Se añade el fundamento te\'orico
	\section{Fundamento Te\'orico}


	%Ejemplo de como añadir imagenes
		\begin{figure}[H]	%H de Here, la imagen no se mueve de aqui
			\centering	%Centra la imagen
		%\includegraphics[Tamaño de la imagen]{archivo.png/jpg}
			\includegraphics[width=3in]{ug.jpg}
	%Se puede añadir otra imagen en el mismo renglon repitiendo el comando \includegraphics[...]{...}
			\includegraphics[width=1in]{ug.jpg}
			\caption{Pie de foto}
			\label{Figure:1} %Numeracion de las imagenes
		\end{figure}


		%Pasos a desarrollar
	\section{Desarrollo Experimental}
			%Listado de materiales
		\begin{itemize}
			\item 
			\item
		\end{itemize}
	
		%Si es necesario se puede añadir una figura con el comando \includegraphics[...]{...}

	\section{Resultados}

		%Ejemplos de tablas
	\begin{table}[H]
		\centering %Centra la tabla
	\begin{tabular}{|c|c|c|c|}\hline %Numero de columnas necesarias
		%Cada columna va separada por un &
	1	& 2	& 3	& 4	\\ \hline %\\ \hline brica al siguiente renglon de la tabla
		&	&	&	\\ \hline
		&	&	&	\\ \hline
	\end{tabular}
		\caption{Ejemplo tabla 1}
		\label{t:1} %Numeracion de tablas
	\end{table}
		
		%Otro ejemplo
	\begin{table}[H]
		\centering
	\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c|}\hline
\multicolumn{5}{|c|}{Nombre} & \multicolumn{3}{|c|}{Nombre}\\ \hline
		%\multicolumn une varias columnas 
	1 & 2	& 3	& 4	& 5	& 6	& 7	& 8	\\ \hline
	&&&&&&&	\\  \hline
	\end{tabular}
		\caption{Ejemplo tabla 2}
		\label{t:1}
	\end{table}

\newpage %Hace brinco de pagina
%Se recomienda añadir el encabezado de pagina 
	
	\begin{flushright}
		Universidad de Guanjuato
	\end{flushright}
	\begin{center}\rule{0.9\textwidth}{0.1mm} \end{center}

	\section{Cuestionario}		
		\begin{itemize}
			\item 
			\item
		\end{itemize}
	
	\section{Bibliograf\'ia}
		\begin{itemize}
			\item
			\item
		\end{itemize}
	
\end{document}